excel 達人請入， 點樣random select 一堆名

呢個係google drive 既excel

b2－b10係個選項內容(填晒菜色）
我要係b1到show b2到b10既一樣，係隨機既

求excel formula 做法

因為要隨時upload食譜，不能用Microsoft office excel

=OFFSET(B1,RANDBETWEEN(1,9),0)

我都想問
點樣將啲名例如：
香港01
香港02
如此類推03、04、05、06、07
因為而家我係copy 再轉數字
有冇formula 可以整到唔洗copy? 好煩

就咁拉住個角咪得…